supper moment 演唱會

有冇人想睇supper 演唱會

想睇 但未搵到人一齊

想睇

唔知買唔買到飛

到底聽日賣飛通利有冇得買

一齊睇

想知依家排隊咩環境

我用asia miles 成功加錢換左2張
仲未搵到好隊友去睇

不如留tg 齊齊買飛睇

Lm 一齊買飛睇

屌入唔到個網

入唔到

而家已經入唔到

求兩張...

一路都入唔到 求兩張

醒未 人地開show俾fans睇咩
俾內部認購班讚助商睇炸喎

求2張尾場

求一張星期五晚既飛

1/11 780 有無人要

2？

原價？幾多張？

我！

想要

原價放兩張1/11 480 非二連位 或換任何日子嘅480二連 只求大家一齊開開心心一齊睇 tg: holaha

2/11求換3/11
280價位
tg：